上開感情台咪入黎傾下計囉

來

Hi

煩緊乜Ching

冇心機温書

點解啊

因為冇聽書，乜柒都唔識，温唔入腦

點解唔聽書咁曳

因為唔想聽

點解唔想聽啊

冇點解

好好珍惜讀書時期喇

讀埋下個sem就grad，唔想A0 grad呀

個人有自信就會吸引到同你level既人

唔係毒撚最忌有自信咩

你都自我認定係毒撚
咁幫你唔到架

冇朋友

隔離post見倒樓豬啱啱分手

好事黎

I’m your friend

Ching好留意我

hii💁‍♂️💁‍♂️

Hello my friend

大家有咩想傾

唔想再自己忍受一切
對方畀我嘅回答係我死左都無乜大不了...

你有咩提議

Then move on

放棄吧啦 下個更可愛

未分手...
只係係鬧交入面佢講左好多難聽嘅說話

咁啱見倒啫

認同

例子呢

不要戀上姐好嗎

Hello

得我幼稚地停留

Hi
餓了

sor囉

有時候有啲嘢自己心入邊有答案 睇你想唔想信啫

Move on la

食啲野囉

下次唔好

屌呢樣真

太夜啦
同埋刷左牙好唔方便

咁你去訓喇

假期咁早瞓

咁你想點

啾咪

咩鳩

周圍吹水

又追擊me

我都估到你架啦

就嚟考試，但唔想溫書

聽日有咩搞呀

Same

塵追擊者

路過

屌唔想返工呀屌

想搞野

Say hi

邊個想啊老母

唉，啱啱先返工

返咩

垃圾waiter

未想訓住

拍緊拖但又想去玩 屌醒我啦

邊個會想

屌你老木

想quit

查無此人

瞓啦柒頭

俾你搞我

好彩我有排

唔捨得..

有條女同我男朋友玩到有身體接觸喺度打大脾(條女打佢無還嘅) 完全唔識避忌
男朋友話對方都有仔 大家識咗好耐 條女對個個都係咁 叫我唔好諗太多
但係我見到條女ig po story差唔多全部都係我男朋友 然後我忍唔住嬲9咗 嬲9條女
照計女仔應該好明白大家嘅感受 冇人想條仔同另一條女玩得好埋咖大佬 條女到底諗乜

感覺

不了 只想搞我想搞既對象

臭雞 當你男友係兵

hello

From the other side

帽事嘅

友達以上.

戀人未滿

我會寧願一直咁

唉屌佢老母臭閪啦

其實都係嘅，可能做朋友更好

男朋友有時會dm佢(不過真係好少) 我都忍住當睇唔到 但身體接觸真係唔可以囉仆佢個臭街

唔好啊

過左條界 一切就好複雜

你既對像係？

同男朋友傾吓

屌撚死佢
不過男友通常都幫埋臭雞
之後你同男友嘈交
條女就會扮好心去安慰你男友
你男友就覺得佢好識做人而你好唔成熟
之後你眼火爆開波分手
男友同意 條女得米
完

前度

傾咗啊 佢循例上講咗句下次會注意

其實今日係我哋三個月紀念日 已經覺得同佢好似冇咗個段熱戀期

唔好咁啦
又話要move on

Ok closed file 可以分手了

心裡說不
身體卻.......

先知巴打
我都好撚驚會咁 但都係直接同咗男朋友講
再睇定啲先決定分唔分手 反正我最近覺得同佢好似唔係太適合 雖然相處得都算開心

點解呀巴打

誠實係好
起碼仲有知覺

睇定啲先，如果唔啱真係分手，唔好晒埋啲咁嘅時間

知道 我發覺自己其實唔係好識拍拖

same

當局者迷 旁觀者清

無女

愛情遊戲 其實單身真係好 唔撚使煩 但單身嗰陣又好想拍拖

反而習慣番一個人就無野

巴打有何見解 請賜教呀

你冇咩

一個人係幾爽嘅 唔會比另一半牽動到情緒 可以專心做嘢 但係總會覺得空虛寂寞凍

你諗下食飯無人陪 行街睇戲單拖 大時大節無人陪 差好遠架

冇lu
過左去唔再諗lu

係先好講

屌 但係拍拖真係好撚煩
大時大節要慶祝又唔想周圍同人迫都唔知去邊好
拍拖洗費又貴
成日出街都唔知做咩好

隔左都幾耐下
擺低左啦

有新女？

冇呀
唔會專登去諗溝唔溝女
順其自然啦

愛是恆久忍耐的，如果唔啱嘅話其實自己一個都幾開心

中意左個fd
但我地冇可能
純粹呻下

點解無可能

第一次拍拖 個男仔成日有身體接觸
有d驚又有d warm

因為佢好早之前已經講過friend zone左我

但多個人聽你廢up 又陪旅行

慢慢就唔會怕架啦

仲有冇人喺度？

點啊

merry christmas

屌 節日唔岩我

唉，其實自己一個更開心

Merry Christmas
單身🐶都好中意聖誕

洗撚你講

不了

hi

好悶啊 翻緊學

宜家？夜校？

好啊

係外國

男仔啱唔啱你?😉

我都想有女同我過聖誕